掛住番工番學既你，無踢波幾耐？

隻腳又痕左幾耐？
就算踢波幾廢，有人踢左個波去你面前，都會忍唔住踢下

轉左揸波

豪豬自殺死咗，譚兆偉失敗咗，你仲做波牛？

踢傷咗又唔可以返工搵食，遇啱有嘢想買買唔到

當然唔使搵食你日踢夜踢都得

數數手指12年無踢過

約得齊人踢都已經好好